一人一個最有柒味嘅四字成語

細思極恐

愛國愛黨

即刻駁嘴

唔係成語嚟，係大陸作出嚟嘅新興用語

血濃於水

龍的傳人

我愛中國

返大陸哩諗啲嘢真係好撚核突

分清楚四字詞同成語先啦

Abc唔係好識中文